[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(5) 文福與痴線佬們 4月7首播

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

練習生自我介紹：

自我介紹中字：

初見面 (Eng sub)：

開錯由佢沉